藍屍廢腦中立撚仲係會話抗爭者收錢

聽到佢哋9up有十三歲仔收五百萬
通識教壞後生仔
抗爭者偽民主亂打人
冇車呀乜都爛好慘好亂

仲係瘋狂醜化 最死係佢地話自己中立
佢哋係咪仲係唔知抗爭原因？

快D 話畀我地知 邊度收錢啦

佢哋：我唔知 不過肯定有

地平說+叻哥
佢地可以無中生有
但你有證據佢就話睇唔到

腦變殘真係冇錯

：我就唔信冇錢收喇 冇錢收邊會日日咁搞
：好心就返下工 返下part time做下義工啦

財務自由晒啦喎
洗撚似你班撚屌藍蛆撐警得嗰幾舊水

仲係話「和平示威咪好 我會支持」
又話學生影響人 破壞我哋「自由」
屌呀 佢哋瞓咗幾耐

係呀

如果有錢收
根據返佢地嘅思維
都係返工啫

：搞到我吖嘛 紅隧收費亭好慘呀

凡事收開利益做嘢嘅人
一世都只會用呢啲思維嚟諗人
無撚得救

中國人就係鍾意折衷

真係on79成班燒到埋身都仲柒下柒下咁

坐十年 要出幾錢先夠

幫佢地下載lihkg

而且駁都冇用
佢哋好堅持己見

同佢講：你做雞做成世都無5百萬wo,你做咩唔去做示威者？

咁多

佢哋根本唔明咩叫民主自由

仲可以話返我諗野太偏激，淨係睇一邊唔睇另一邊，口講中立點知淨係批評示威者

今時今日點解仲要理班冚家剷
令到佢地個個嗌我個名咪搞掂

冇理佢哋 聽見覺得好煩啫
又唔肯認自己係藍幫政府先死